有咩懸案係科學解釋唔到?

目測 目前大部分國家既懸案都係兇手手腳乾淨 同 警察戇鳩
再加上以前科技唔發達 所以先變成懸案
有無Ching 知道有咩懸案真係好靈異
無可能用科學解釋到?

藍可兒

一名膽小婦人，下午 2時 20分，到沙田隆亨街市買，當她走到肉檔對開時，疑被肉檔職員手起刀落的斬豬肉聲嚇倒，婦人嚇破膽，受驚之下致電報警，事後由救護車送院治理。 一名膽小婦人，到沙田隆亨街市買時，報稱被肉檔斬豬肉聲音嚇倒。

一定係藍可兒其次仲有紅衣男孩

科學解釋到

佳特洛夫事件

Zodiac killer
無限証據指向懸犯Arthur Leigh Allen
精通左右手寫字
認識其中一名女死者
用Zodiac牌子手錶(兇手個招牌logo)
著軍靴符合兇手腳印
懸犯最喜歡既書籍中(有一句兇手用左黎做句子send比警察)
懸犯後來性侵犯兒童坐牢(期間警察冇收過zodiac killer既信,佢出獄後又收到)
其中一個死唔去既受害者稱認得Arthur Leigh Allen就係兇手

偏偏過左好耐用新dna技術話兇手唔係佢
而家仲未查到

雖然冇靈異成份
但我諗當年警察一定好震撼
當所有証據都指向一個人時
而科學就追唔上

但無計
60 70年代DNA驗證未普及
我估兇手都唔識得去偽造假DNA 去欺騙警方
只能說Arthur Leigh Allen 真係唔係兇手

有人話本身採集到既dna根本唔係Leigh

耶穌受難

其實係媒體誇大咗
Youtube有人分析過呢兩個懸案

猶大出賣耶穌係神既安排

俄國有班友去行雪山
俾人殺晒，死得好奇怪
好似突然喺帳蓬內要緊急逃生咁
落大雪衫都唔著走出去
唔記得單案叫乜名

佳特洛夫事件?
好有趣個案件

重有英國定美國啲牛隻, 不明原因被殺,
身體俾唔知乜嘢𠝹開, 冇咗一忽, 但冇血
當然, 死嘅唔係人唔算懸案

低溫症嘅其中一個情況。wiki：輕度失溫可能造成發抖與意識混濁。中度失溫的發抖症狀消失，但精神錯亂的狀況則會加劇。在重度失溫的情況下，會有反常脫衣現象，也就是患者開始脫去衣物

點解釋

紅衣男孩係咩案

日本有單個男人上身赤裸攬住自己啲衫
凍死喺個屎坑管道入面
但係條管道口唔夠大比佢捐入去
解釋唔到佢點入到去同埋點解當時冬天唔著衫

我噚日去搜尋 ufo cow kill 之類
cut得好靚 點先做到
慎入費事貼

有單唔係懸案 但啲警察都覺得係靈異有相關
好耐以前香港有單碼頭發現屍體案 大約係咁
無手無腳無頭 得個身 被人用袋包住定點 有人發現報警 警察完全無從下手
但到最後好似係無啦啦係間醫院有本file自己掉落黎定個警察突然間轉一轉個頭望住個個位就唔知點解黎手就抽份file出黎跟住就發現係死者生前既醫院病歷定唔知咩
之後都有啲奇怪既野令佢地搵到個方向查到個兇手
單案負責人好似仲係拍逃學威龍三個警司（姓陳）唔記得咩名

你唔諗住跟手講解埋？

大約係咁
係中國發生 有數單唔尋常死亡案件 死者年齡都係同一個歲數定某個範圍內（一定係細路仔黎）
被人發現死左係自己屋企 而身上著住紅衫 死狀有啲靈異恐怖 因為好似係被人用繩以唔記得點樣方式綁起吊起
而該處又有啲唔知candle個啲似係做某啲儀式既野
有人話呢個係有人做緊某啲法科（當然係唔人道/偏向邪道可能）既野 目的係想為某高官（話就話江姓澤民）續命